其實有乜好對話，班記者一早幫手問過哂

一味錄音機咁答
學長毛話齋：哂時間啦

搵李加超夜晚出嚟傾，可以幫助入睡